Somebody That I Used To Know (feat. Kimbra)

果日你講完你去聽TALK之後你就消失左了
如果QQ你睇到
可唔可以最少同我講句再見？